Switch帳號共享遊戲問題

一直用緊部switch玩game
最近同朋友一齊用左對方嘅account去share大家買左嘅game
我=A帳 ； 朋友=B帳
之前我一直用A帳去玩由B帳所dl既game都無事
而朋友都一樣用B帳去玩返自己B帳所買嘅game都ok
尋日朋友玩動森想係部機整多個C帳
但整完個C帳想用C帳去玩動森時就玩唔到
(動森係朋友個B帳自己買dl版嘅，而我動森係自己買左實體版)

想問下有無ching知道咩方法可以解決

C帳玩唔玩到B帳其他dl game?

C帳玩唔到啊....

你A帳部機set咗做B帳既main console
要A帳部機去番eshop 登入b帳ac個位解除main console
再番去B帳set main console

應該係咁

但係A帳解除左之後B帳綁返個account
A帳本身玩到由B帳dl落黎嘅game都玩唔到

A帳部機要用B帳玩，呢個先係利用漏洞，等你玩到你自己(A帳)無買既game